狗隻無number同埋權力過大能否使用司法覆核審查

如題？有無法律JJ？

推

如果非當時人可否拎影片到法院提覆核？

其實無no. 唔可以有大食大？現場指揮之類既無no.都搵到人掛

我相信得嘅話律師黨應該做緊野

越多白色恐怖加秋後算帳，我們要越團結！